一人一個外貌上想要嘅奇怪野

兜風耳 虎牙

女性乳房

利申 男

想另一半有虎牙多啲

虎牙笑起上嚟特別pure

生喺個袋到

你兩個都痴線